BNO搵邊個副署？

如題，如果身邊無專業人士可幫手簽名，搵區議員得唔得？ 唔該哂！

佢有個list...
如果唔識果d 人，就去即刻識返個
兩年後就可以同你副簽

我當時冇副簽都申請返

聽到唔少巴打都咁講，我都想搏一搏。
但我舊果本過左期都10年，個樣仲要得幾歲，可能比人彈。

算

佢有個list

點解要求人 唔求自己

我就難d 低端人口

身邊無人合資格

我隨手搵左個朋友(文員簽)

我同樓主一樣 呢兩日搞緊
但沒朋友合格 諗住搵個識左個好多年既但渣特衰簽左算數...

老老實實 英國佬撚知幫你副簽條友識你幾多年咩

如果你驚你個細個同而家個樣唔撚同會比人彈回頭
你試下由你細個到而家既大頭照 可能係5/10/15/20/25/30咁
全部寄撚埋去 比人睇下你個樣點轉變囉
有FD無副簽都係咁做 無彈回頭 批左

唔一定要副署。之前續BNO都無副署一樣申請到。

如果真係下下要副簽捉得咁正
咁無朋友果D咪一世都變左無效BNO?無得拎?
仲有人地一定幫你副簽架咩

申請左印左表先知要唔要
睇返佢個list，其實都幾易搵人
難在果個要有bno/bc

其實問下身邊既人啦，香港其實好多BC，真係無就照寄，好多人都照pass到，就算唔得都係彈回頭再搵過人副署姐

舊passport係度就唔洗簽啦

我果本過期廿年 幾歲樣, 就係成功例子
最緊要要你資料夠齊, 有多無少, 盡量提供多d 唔同既證件proof 番你個樣既變化

唔該哂巴打 我照咁樣試下

唔該哂巴打 明白哂

好 唔該

如果你有本舊係到

你又影到自己個樣

就唔洗副簽